黃錦星認為二噁英主要來自露天燒垃圾

警方在多個地區使用大量催淚彈驅散示威者，環境局局長黃錦星出席立法會時表示，環保署未有更新二噁英的數據，正在採集11月的數據，但需要幾星期時間做化驗，亦明白公眾關心，已要求政府化驗所盡快完成。

他表示，在露天地方焚燒垃圾，是產生二噁英的主要來源，又指汽油彈、燃燒液體和雜物，都會釋出二噁英。近期香港有發生燒商舖、燒垃圾的情況，範圍、時間和溫度，都是應關注的源頭。

至於催淚彈對生態環境的影響，食物及衞生局局長陳肇始表示，催淚彈的粒子擴散範圍有限，警方主要在街道和開放的地方施放催淚彈。

她引述環保署曾分析6月至今，曾施放催淚彈地區監察站錄得懸浮粒子的數據，並無異常情況，亦未顯示對空氣質素有影響。

陳肇始說，個別的日子和地區因為有縱火的情況，令到附近監察站懸浮粒子的濃度每小時上升至高於正常水平的兩倍，顯示縱火活動對空氣質素造成影響。

你又唔係唔洗聞，黑警又唔係唔洗聞
黑警D仔女一樣要聞
護士 frd講到明N95都防唔到催淚彈D微粒
你咪繼續續囉

外國野梗係無問題, 問題係國產果堆

狗官

即係燒黃錦星會產生二噁英

又係呢件垃圾
剩係識得係唔同項目徵費 真正環保嘢又無做到

街坊落街宵夜注意事項

馬鞍山嗰舊垃圾？